Miss Darcy, op die van haar broer ingang, oefende zichzelf veel meer om te praten, en Elizabeth zag dat hij was bezorgd om zijn zus en haarzelf om kennis te maken en door te sturen zoveel mogelijk, elke poging tot conversatie aan beide kanten.
